元朗所有街鋪99%冇開

聖安娜，萬寧都收哂

一樓一呢

仲有,開片前黎一Q震軍心,亦可能係最後一Q

有好多丫屎，記者車，yoho 冇去，但朋友講冇開工

pubg場景

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

我哋元朗好多人睇唔過眼，必定要討回公道

一個流言可以令到成個元朗收晒皮，證明香港人真係好好管治。

變相宵禁

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

無人對警察有信心

成六個鐘先出現重會對佢有信心咩

無人既元朗幾靚

警隊咩面都無哂 黑社會都大過你

罷工呀

原來9up幾句就做到罷工罷市既效果

捍衛元朗和諧 維護地區安寧

戒嚴咁

順便幫手光復左元朗，無大陸人敢入去

元朗貿易戰，攪死元朗經濟等班牛屎佬食屎

元朗警黑合作拍白衣賊持械毆打市民，
根據國際定性，這類針對平民的大規模襲擊，屬於恐怖主義，可被歐美制裁。

死城咁

唔係流言令元朗收皮，而係警察不作為令元朗人關門自保

光復＋3擺一次做晒，鄉黑先係最大

你可以咁睇， 亦可以睇作成功罷工

依家黑社會管治香港，唔洗等12點後

仲好過光復

平時元朗多人到睇唔到路
見到呢啲相真係身心治癒

大家玩完一日戒嚴玩夠就繼續抗爭啦

無晒拖喼支那人

光復沙田商場照開馬照跑 今日元朗落晒閘人心惶惶 唔知邊個先係暴徒呢

真·安寧路

有冇人奇怪點解冇支那人既？ 平時大馬路好撚多喼既喎

原來要咁先光復到

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

d黑社會咪又係元朗人

香港人已經對香港警方無晒信心??

一個流言,可以攪成咁.

條食街呢, 應該有比保護費/自己人開
如果唔係邊會擺到咁出

元朗人響應三罷

認人時間

7點啦
打味啊

光復成功

可以過歐洲生活了

罷工影響香港經濟呀
開翻門啦

元朗人叫咗多年光復元朗驅蝗
終於做到了

朝早6點影就想屈愛港義士？

點解我地反而要驚班黑社會 真係好嬲
我係佢地見到香港人因為幾個whstaspp驚到賴屎 一定囂張十倍

用黑社會嚟達到分區戒嚴，今次只係個測試

男打女姦喎, 報警又cut你線, 打得通都叫你驚就唔好出街
一哥默認左有咁既事, 唔回應可能就係佢既指示
即係元朗正式宣佈三不管, 邊個夠膽出街呀

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

笑死 吹兩吹就宵禁

林鄭真係出色過689

係罷工罷市啊，戒你老母嚴。全香港都學似元朗咁罷工罷市先叫做比多啲壓力港共

光復元朗

啱啱

連天水圍都係咁

無戒嚴之名 有戒嚴之實

係因為冇人再對香港黑警有信心

真正光復咗元朗

黑社會真係做撚到野

成個元朗區癱瘓曬

今舖夠曬寧靜

另類宵禁

琴晚元朗西鐵站件事搞到好多元朗人訓唔著
今朝已經勁多謠言係群組流傳
朝早11,12點開始有廣場商鋪拉閘

黑社會唔敢搞沙田

如果傳沙田有襲擊

睇下馬會會唔會開你波

勁撚過 山竹吹黎前兩個鐘

全香港冇人信警察
有咩都要自救
靠呢班六個鐘先出現既執法者
隨時比人姦九轉 都未見影

死城 多得班狗

我諗冇新界西人再信警察

依家咪罷工囉

咁驚做咩啫

地區性自我戒嚴

自救，大西北唔再信警察

連自由行都收皮

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

打999報案會比人cut線
警署閘都落埋
到有人聽電話又會叫你驚就唔好出街啦
咁一般人對警察仲邊會有信心呀......

岩架喇
唔通琴晚斬完友
今日仲太陽如常升起出去飲飲食食咩

係琴日警黑合作先可以咁

市民乜裝都冇，守都守唔倒，有裝又比警入你

屯門都係 一間鋪頭一個大陸人都無

英國星期六日

成班人驚黑社會驚到

係咪唔少舖都係的黑社會大佬的???藥房，雞煲???佢地搞埋自己

反了反了 警黑聯手策劃罷工

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

唔關事
係市民開始對警察冇信心
出事冇人幫到手

Call得警察黎已經可以收屍
命仔緊要過錢

狗會放暑假 唔會開波的

B仔開緊

黑社會惡過警察，黑社會話開片差佬唔敢出聲，我哋交稅養佢哋做乜！

其實好事黎
證明啲普通元朗人係驚警無能多過純粹怕黑社會

而家直頭係間接分區戒嚴

Home office唔同開鋪

好悶呀打未呀

一夜回到解放前.

有無文宣向搞亂香港經濟呢個方向發展
話啲狗同黑社會勾結 搞到人心作惶惶
唔敢出街消費

今日有諗過，元朗咁危險，全港商舖唔送貨入元朗

寧靜感好治癒

打壓香港人

咁先係北歐式生活態度

又唔可以咁計，義士都好多元朗人

牛屎佬幫手趕水貨客

我會話香港既所謂繁榮真係好跪弱

示威咁耐都冇咁多鋪頭唔開啦

依家講緊成區呀

政府班垃圾睇下啦

你班權貴攪到香港亂哂呀

何妖仆街了 得罪所有財團

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

有冇食店開？

成個世界清靜晒

光復上水可唔可以用呢招？

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

上水九成都係黑社會開嘅

沙田新城市都收曬皮

好中

真心on9

人地上水派水醒目幾多

鄉黑展現左屯元天點樣先光復到

仲有無食肆有開

除左 嗰間黑底涼粉

邊撚個連登仔再食 黑底涼粉既
就祝你死全家

元朗咪又係老黑地頭

升級左， 12點後 我話事。
係下晏12點後已經由我話事
朝早比返你 因為我仲訓緊

唉，呢個香港好陌生

千祈唔好日日都有咩流言出黎
唔係就真係日日罷工罷市嫁啦

何君妖話示威者破壞元朗寧靜
而家寧靜晒
何妖心目中嘅美好元朗

派野飲咪三幾萬
咁多舖頭唔洗做少日生意

元朗搞事果幾條村就on9啦
啲舖頭又唔止得佢果姓既人有

諗起凱婷

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大粒野
認真講 係屯元天最壞係我同君妖
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同君妖都未出聲
有時連班呀叔都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞警察？你做到咩？
衝閘劈友殺人就代表壞囉
你連扑頭 係mtr搞事都吾敢啦
點做壞警察呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係港鐵搞事呀！
最好學理我大肚婆都要繼續打
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

使唔使咁誇呀

今日咁靜，覺得係黑社會放流料搞出來，目的係今日要交人講數果陣可以大大聲講呢度我話事，你地唔準拉

真 · 安寧

咁元朗 樓價 跌幾多呢?

我覺得有某d集團推波助攔

推 希望更多人睇到
要求成立民間自衛隊

因為早兩日話白衫打人個流言實現咗
而且警察係完全保護唔到市民，咁咪驚囉

消息咁靈通

冇矖人

你重係街好勇敢

光復了

最好流言繼續煲多幾日 全部舖頭唔開
商家佬壓力仲大過普通市民 到時真係連商界都 we connect
夠膽就煲大啲吹到全港十八區停工停市

push

何君堯領導香港罷市

八號波都要人返工既萬寧都唔開
日日咁搞，生意額邊個賠

唔係噚晚打到咁多無辜既人, 今日D元朗市民會咁驚?
仲係度講D風涼說話

講真最好繼續放流料，變相罷市

得一個可以咁做啫

8點幾，開打未？

未開打搞到人人提早收工

全香港都冇啦

仲要前日警有係校長教師group叫人尋日唔好着黑衫

個group叫師青之類 我見民主當記招講過
連登都post過 不過搵唔番個post

早咁耐都唔部署

真係信警不如靠自己

報警去掃黃

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

驚閪咩
流言黎

牛屎飛攪到自己地頭宵禁咁。

錢冇可以再搵 命得一條緊係自保

光復元朗成功

下面扑完
到上面扑

平時d示威區都唔會咁，因為都知示威者唔係惡人，但今次搵食ge寧願唔做，真係堅大獲

三罷

與其話係分區戒嚴，不如話係分區罷工

不過呢單嘢令到身邊好多藍絲終於瞓醒

寧可信其有

元朗牛屎佬光復元朗？？？？

好耐未見過香港啲街冇人！

28 days later?

十號波都無咁誇
同埋香港人咁鐘意番工 居然全部都要番工不了

今日下午我坐上旺角開往元朗的红van

真希望打醒多幾個深藍

一定要 但我地一定要有勇有謀 唔好送死

平時見到元朗塞到死 但係今日就變左死城 真係好唔慣

唔認撚住佢地 隨時無命

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推推唔該曬

咪柒傻啦 你老母比你老豆屌過 咁你老母係咪雞呀？

cctvb敢唔敢報有幾影響經濟民生

全香港人冇人再信撚你地班死黑警

真.光復元朗

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

可以拍紅 van 第二集

曲線罷市罷工

歷史研究

真宵禁

由元朗起新市鎮，起學校到而家，大約三十幾年
呢一代人唔會再輸俾牛屎佬

咁講就啱喇！ 最緊要有呢份志氣！

元朗人聽日仲罷唔罷工罷市？

可以拍紅van 2

因為冇人信警察會會維持到治安

d刀手好似聽日先黎到

好似超強颱風來襲前嘅街景

光復係還地方予當地居民
而家趕走曱甴，迎來老鼠
當地居民會覺得係光復咩？
定係連登大台話光復就係光復．

你班藍絲唔撚講經濟停滯啦？
黑社會搞到咁樣 想返工都冇得返
警察又唔做野

好似去上水沙田喎

得番B仔涼粉夠膽開舖 大家明啦

熱烈祝賀元朗三合會白衣人及元朗警察局，成功策劃屯元天荃罷工罷課罷市！
最想香港死嘅人係元朗三合會白衣人及元朗警察局！

請廣傳
好人一生平安

打10號波都無咁誇張

黑社會大灑